(信用卡) - 香港門檻最低果張Visa Infinite係邊張

有無唔係by invitation?

睇你想要啲咩，點解想出VI

boc

無架，純粹想有個目標咁，睇下自己仲有幾遠

BOC 1Million 就出到

聽講係廢卡一張

咁起碼都要有500k既

其他銀行只要每個月碌20萬above 都會invite 你既

world master elite

不如俾錢買張ae鐵卡仲好

渣兜？

有無d淨係計入息同年薪架？

除左中銀你有一球存款就申請得 其他都要睇你消費能力

fyi 渣打都係擺一球就有vi
匯豐同恆生就無visa infinite因爲佢最premier係張mastercard
如果巴打你當有張infinite係目標就無所謂既，始終你講著數呢幾張可能都唔夠signature卡多

以前係UK讀書開過張premier visa debit，果陣做promote 擺唔夠一球都可以開，但好少優惠同著數

我幾鐘意佢張priority

Infinite 卡既優惠方面一般有邊方面優勝於signature ?

佢priority 張假vi 好似唔洗放一球

50個+出糧好似乎合，好似係

大新 50萬
渣打/中銀 1球
恆生 應該係8球

冇記錯infinite係多D VISA本身有提供既personalization service, 好似話食飯BOOKING或者TRIP ADVISORY之類, 同埋銀行出卡通常都跟埋PRIORITY PASS俾你入LOUNGE, 會比較多直接visa提供服務
SIGNATURE因為呢三幾年開始狂PROMO所以普通SPENDING會多DISCOUNT/REBATE
講實用呢幾年有張signature好過有infinite

不過都係個句, 咩visa master就算有infinite或者premier都唔夠一張ae白金細頭卡多著數, 黑卡太遙遠唔講

用得BOC一般都唔care啲積分 優惠
乜都無咁濟

講真 用得一般唔會仲咁care啲婆仔數 著數優惠

BOC VI 基本消費3倍，碌夠$15000，食飯同外幣double 變6倍，都唔錯嫁
不過平時都係用Asiamiles 同 Simplycash

除左PP會藉, 我係冇碌過
不過張卡識著燈係幾靚

又唔係咁講，我都有ae細頭，但其實除左book 5star hotel 之外都冇乜特別用途，去旅行都唔錯既